有冇人好似我咁，全身除咗手同腳唔識出汗

貓咩
手板同腳板底又出好多汗
真係好尷尬 屌

我同你相反
依輪一出街個頭 個身
啲汗係咁流
好彩冇咩汗味

真 比佢診過
最好影埋塊面

好羨慕
出左汗係健康過唔識出汗

唔該借個位嚟

有用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

👌

Same

識啲嘢wor

握手嗰時少尷尬

早幾年（長期食藥）試過，頭+頸做完運動都無汗。看無影響，直情無睇醫生

男人老狗唔洗尷尬

我都冇睇過醫生

人地以為我緊張

Tg我 hugo1991